月尾轉smt 1000MB寬頻 買咩ROTER好??

會有4部電話番屋企連wifi

是但